# Занятие 6

> **Тема:** Практика многопоточного программирования. Пакетная обработка данных.

Занятие целиком практическое. Рассматриваются следующие задачи:

1. Вычисление скалярного умножения двух числовых векторов: пакетная обработка.
2. Поиск файла в файловой системе, имя которого удовлетворяет регулярному выражению: рекурсивные задачи.

Рассмотрим реализацию на C# и Java.

Скалярное произведение:

```math
\overline{a} \times \overline{b} = a_1b_1 + a_2b_2 + ... + a_nb_n
```

Zip

```math
zip(a,b) = [(a_1, b_1); (a_2, b_2); ...]
```

```bash
dir
|- dir2
|- dir3
|- dir4
|- dir5
|- ... files.txt
```
